想返大陸整gel甲 求推介

第一次返大陸整甲
東門/羅湖口岸有冇又平又靚嘅gel甲？
求各位絲打推介

Push

羅湖商業城

返

你邊度黎？

男人老狗學咩人gel甲

有一間去開費時俾人話打手
tg

朋友係東門整過一次 90蚊好平
當晚已經甩 啲邊飛晒出嚟
寧願係香港整算

更正:去

真絲

偽巴 已加tg

吓 咁驚

九龍城商場8樓好似係，次次搵佢地整

記唔記得個名😂

之前係羅湖商業城整過
頭幾次好靚
之後唔知係咪無心機做舊客
好差 整左唔夠一個星期 已經翹起哂

羅湖商業城二樓
叫燕子美甲
整左年幾兩年
啲師父好有心機嫁

都係想講呢間
幾個屋企人都係呢到整
幫襯咗好多年
真心整得好又平又靚
畫曬公仔都係百幾人仔
不過我地係有book開小燕
其他師傅都不錯👍🏻

我係細佬整開

大概咩價位？